防暴full gear又落唔到手，零裝便衣就係最佳選擇

推